「龍市」劍指28500

你班on9，我一直好聲好氣提你地放熊入牛，尾市反彈，你地依家點啊？成班老散心態，根本冇跌穿上升軌道，學人做空大市？
記得信糖哥，得永生

到底你地幾時先醒？

賣樓入牛

你條友又話283？

而家283呢，冇阿爺𢭃住 下星期跌到仆街添呀

阿爺？你都on撚99，北水年尾係沽貨ga，你唔係咁撚on以為北水會救你下話

信糖哥

仲有，我係講期指，唔係恆指，你可以開你個垃圾app睇下依家係唔係高水

貼個倉黎睇下

你條上升軌道都幾闊

棄樓換股！

火箭市

期指一樣仆街

入左30萬熊

夜期隊到仆街 樓主where are you??

支持糖哥
入牛無得輸

Binc

依家呢？

走鬼呀

笑撚死人咩樓豬

龍市得28500?? 起碼破全年高34000啦